# เปิดตัวปุ่มแบบใหม่นำตัวเลขยอดเข้ามาอยู่ภายในปุ่มFacebook Like Like #
ประกาศปรับหน้าตาใหม่ของปุ่มโดยเปลี่ยนมาใช้พื้นหลังสีน้ำเงินเข้มล้วนและนำตัวเลขยอดที่เดิมอยู่นอกปุ่มมารวมไว้อยู่ในกรอบเดียวกันกับปุ่มเลยกรณีของปุ่มยังเอาไอคอนตัวของออกไปแล้วเปลี่ยนเป็นไอคอนยกนิ้วแทนด้วยเหตุผลว่าคนน่าจะเข้าใจความหมายของไอคอนยกนิ้วว่าเท่ากับกันแล้ว
และจากผลการทดสอบของบริษัทเองก็พบว่าอัตราการกดเพิ่มมากขึ้นยังปรับขนาดปุ่มให้เหมาะกับการแสดงผลบนมือถือและใช้งานร่วมกับได้ดีขึ้นเจ้าของเว็บไซต์ที่มีปุ่มไม่ต้องทำอะไรเพิ่มปุ่มจะเปลี่ยนเป็นแบบใหม่อัตโนมัติและมีขนาดเท่ากับปุ่มของเดิมไม่ส่งผลต่อของเว็บไซต์แน่นอนที่มา
Facebook Like Like Like f Facebook Like Like Facebook Instant Articles LikeShare layout Facebook Developer 